鬼佬仲落力屌大陸仔過我地香港人

本身諗住係Twitter Ig做鍵盤戰士帶下風向，解釋香港發生咩事。引黎一大班五毛開戰都係預料之內，數量太多廢事逐個屌，點知見到幾個鬼佬account屌班大陸仔屌成幾版

鬼佬真係好得閒

we connect

有無圖

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Twitter唔洗打，啲鬼會自動覺得班大陸人生蕃同on9

比張圖笑下啦

share圖笑下

都要去文宣！

5毛係twitter搞事明踩米國場

鬼佬早收工，work life balance

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

［海外戰線］英文文宣整合 同我post晒上Twitter ！！！

- 分享自 LIHKG 討論

一齊上去啊！

屌睇到啲留言真係唔方唔work life balance 啦！睇D留言仲辛苦過返工呀

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手retwt，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦

林鄭connect哂全宇宙對抗中共 WE ARE THE WORLD